梁 詠 琪 同 老 公 合 拍 湊 女

梁詠琪（GiGi）經常和西班牙籍老公Sergio及兩歲囡囡Sofia享家庭樂，日前讀者陳小姐透過「爆相爆片」分享GiGi與老公現身淺水灣甜蜜湊女，陳小姐在電話表示：「嗰日下晝4點幾，喺淺水灣嘅商場童裝店見到GiGi，佢哋兩公婆真係好sweet，佢老公用英文同GiGi講，叫佢慢慢睇慢慢揀，又問GiGi飲唔飲嘢，之後買咗支果汁，GiGi飲咗幾啖就遞畀老公，一支果汁兩份飲。」

陳小姐表示GiGi和老公表現合拍：「GiGi負責揀衫，佢老公就抱住囡囡玩跳彈床，直到GiGi去櫃枱埋單，佢老公就抱囡囡返嚟畀錢。」從照片所見，GiGi烏低身錫囡囡，非常溫馨。

西班牙

兩歲
大個實180cm

佢個女混得好醜樣 個樣咁老

個老公俾佢玩撚死